一旦撤回條例 我呼籲所有人即刻落街嗌「五大訴求 缺一不可」

去D旺區又好
去自己就近既商埸又好
係自己樓下又好

唔好俾團火冷落黎 我地香港人唔接受妥協

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

「光復香港 時代革命」
「五大訴求 缺一不可」

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

推

魚目何能混珠？
「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

血海深仇，不共戴天！
五大訴求，缺一不可！
1. 撤回惡法 追究警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

「五大訴求 缺一不可」

自推 推到個犯婦人出黎為止

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

林鄭禮賓府內向建制宣佈撤回修例 傳不露面 謹6PM發表電視公告

岩岩好大家收工 落最近既商場嗌啦

大家收工嗌啦